國二男：你死了 平板就我的 推同學撞車昏迷

來源

為了3C，連同學的命都可以不顧！新北市一名國二男生，因羨慕同學有7吋平板手機，竟對該同學說：「你要是死了，平板和現金就是我的了！」同學嚇得快步離開，未料他竟趁一輛小貨車駛近時，用力將同學推去撞車，導致同學顱內出血，下顎、鼻子幾乎全毀，在加護病房昏迷6天才脫險；被害學生的母親得知真相後，怒告對方殺人未遂。

許生母親指控，兒子出校門後，邱生硬拉著兒子繞路回家，雖兩人身高都近160公分，但兒子相當害怕，邱生一路死纏，兒子走到哪，他就跟到哪，還說：「這條路上有很多暗巷」、「你要是死了，平板和現金就是我的了！」
許母說，兒子當時嚇得快步離去，但邱姓學生仍一路尾隨，沒想到經過鶯桃路、距家僅剩600公尺時，邱生竟趁一輛紅色小貨車行經時，用力將兒子推到路中央，讓兒子撞向行駛中的小貨車。
車禍發生後，貨車潘姓駕駛緊急下車察看，滿臉鮮血的許生卡在車下動彈不得，駕駛打電話報警後，邱生還假好心地上前關切：「你有沒有怎樣？」一副見義勇為進行協助的樣子。警消趕抵將許生送醫後，院方診斷出許生頭部重創，不僅顱內出血，下顎及鼻子也重傷，牙齒更被撞斷4顆，右臉下半部幾乎全毀。
許母獲悉急奔醫院，肇事的潘姓駕駛非常緊張，見到許母直說：「想閃但根本來不及！」許母本以為是兒子走路不小心，看到邱生及其父母當天到醫院探視，還感謝同學的關心，但直到當晚肇事車主出示行車記錄器，她才知兒子被同學推去撞車，氣得發抖怒罵：「怎麼會有這樣的小孩！根本是蓄意殺人！」決定告邱姓學生殺人未遂。

又新北市 仲以為新北市只得風化案 根本台灣罪惡之都

2015

好有興趣知單野最後點

專登搵舊聞洗下版
又可以唱衰下台灣
呢招係唔錯既
Block柒佢先